★馬莎多3人 發病後有返工做銷售收銀

#923、#925、#932，與#903銅鑼灣CEO Neway唱K群組有關，四人均是馬莎不同地方工作的員工，相信在當日唱K受感染。記者問瑪莎仍營業是否恰當，張竹君指相信在唱K時感染。有個別知道幾時最後幾時返工，有些是發病後又返工，做銷售或收銀，有戴口罩，擔心一同食飯同事是密切接觸。三人有去不同分店，初步知道#923尖沙咀、#925銅鑼灣、#932在上環及灣仔分店。

點解仲可以繼續營業

同佢一齊番工啲同事唔洗隔離咩？

黃埔果間今日冇開

藍店藍企真係特別污糟

貧者xx死尻曬

英國公司都藍？

仆街，自動當咗莎莎我錯

政府仲未肯認同響工作間有爆發的可能性

屌, 尋日仲諗住入馬莎買GIN TONIC

仆佢個街, 好彩最後無入去

林鄭真係手臭 , 封娛樂場所唔封卡啦OK 就即刻連環爆